資本主義的盡頭就是共產主義

你如何評價這句說話?

時代只會不斷變
總有一日又變返資本